除左醫護罷工外，其他行業仲有無野支持到醫護

例如上街屌柒政府